有冇巴/絲打知道謝sir 個老婆姓什名誰？

如果謝sir 係靠佢老婆娘家申請美帝綠卡，美燦們要知道佢老婆個名先可以做到嘢。

想謝sir 闔家長留大灣區永享榮華嘅巴/絲打有冇計搵到有關資料？

多謝晒
會安排手足入紙反對有關人等嘅申請

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！